跪求藍牙耳機推介

除左Airpods之外 有無音質好又講電話清晰既bluetooth推介
個人睇左elite 45e elite 65t momentum free幾款
希望唔使用翻Airpods

幫下手

我有對elite 65t 用過兩次戴唔慣想放 有性趣留tg

藍芽耳機好難好音質 買完e8都只係覺得比AirPod 好少少

fender puresonic premium

Bose soundsport free

呢個有性趣 最怕都係講電話

SO FAR 自己都試過好多隻, 同樣因收音問題被迫放棄
見近期XZ2P 跟機送左堆 SBH 90 出黎平平地上DCFEVER收左隻
又出奇地音質同收音都幾好, 唯獨唔係人人慣佢個狗圈設計

icon x2018

Jabra elite sport?

E8 最好 睇youtube 冇delay 屌打8成其他藍芽耳機

freebuds

要講電話65T